想食花園餐廳既牛油餐包

上星期食tst嗰間好似細個咗

寧願佢變細 都唔想變難食

去食

冇人陪

想鋸扒

又食肉

想飲忌廉湯

肥

濕米

都肥

已經肥了

aggav

自己去食喇